東莞興旺時從來無人理政治.. ( ２ )

比個場大家繼續懷緬 話當年
上文提要:
東莞興旺時從來無人理政治..

往事如煙．．．

唔該晒你開新post！

即刻留返名先

搵到一篇尋日講嘅CP倉女 4Q/5Q/6Q過夜評核報告

我自己記得上過的SN大波有：

CP -
MB 282, 288, 123, 155, 232 (倉女時上）

282 （非巨乳控慎入）

232 （非巨乳控非常慎入）

呢3張唔係我影

匯美 16, 621

16

天倫匯美 769（亦係868，之前係雄獅定係匯美做過）

海霞 260

華泰 919 （香港做7仔果陣上）

御信 80

好運 189

君悅 672

ZMT -

恆美 321 （亦係621）

唔記得乜美 653

塘夏 -

秀景 769

以上僅為大概，工號或者有出入

另外下面最右嗰個喺CP天鵝湖區某間唔記得乜名嘅四個字KTV做，之後佢被介紹了去日本拍AV，可惜當時我仲未識佢，非常遺憾。

好易沈船

要播伍佰首last dance 去睇呢個post

LM余情未了

回不到從前，有沒巴打仲有玩可以帶埋我

莞式ISO, 胡温當政的和諧年代, 俱往矣

香港地落去夜總會揾陪酒
有時夠膽死真係只係陪酒
究竟有冇更好玩嘅地方

香港反而無玩過

開𠹌到2

又話連登係廢青多, 其實都係好多老屎忽

波台大部份高登搬過嚟啦
已經由廢青變咗廢中廢老了

而家係咪返得返越南性價比最高 想既仲可以有幻幻玩

點解我唔早十年出世

已經無咗嘅嘢懷緬有咩意思？
東莞就好似嘅香港樓價一樣

老嘢懷緬區
呢到就係公屋樓下d 涼亭

十幾年青春

女方58歲做老竇，有心有力

廢老先係主力

越南聽D兄弟講已經比大陸狗同D中坑港叔玩撚到貴晒
之前聽班阿叔成日吹 話咩比晒錢過夜 勁高貼士 半夜就放條女走 又錫著黎砌.... 做壞晒規矩

係哩個仆街港共+無力既人渣社會壓迫下比大家抖下氣姐

仲諗住新年去 而家仲有咩地方性價比高

咁都1001

其實當佢雞咁玩 唔會沉船啦 我之前都成日返澳門同大陸玩

泰國ok

屌你老母 到我地出黎乜都無

我叫雞廿年都未沉過船

其實玩多十次八次邊會沉 係經驗問題

正常係點砌？

越南我自己未去過 聽佢地講分幾款 主要都係仁K 同 街鋪
其實都係正常就咁砌 不過好多情場浪子去叫雞玩到好似去溝女咁

越南個隻都係普通仁k玩法

東莞sn 真係冇地方複製到

我上youtubeyoutube睇小葛格東遊記, 睇到越南都好似玩得幾放?
有無人有去過玩過?
好想知道實際係點?

要有規模經濟先做到個效果

真係要天時 地利 人和

越南冇幾億農村賤民可以供應

咁點分錫住砌都唔錫住砌

真心學嘢 等我同我條女砌可以注意下

但越南會唔會中到Ladyboy?

最簡單黎講咪屌一Q 之後就叫條女休息吹水吹幾粒鍾之後仲要比成倍肉金貼士半夜就放人走囉
無問題既 不過你出黎玩 咁樣做只會越黎越寵壞晒D女

樓主對皮鞋幾靚

唔係我黎

越南都興?

個邊行規都係包夜2Q架啦下話

包夜任q架下話

越南12-13歲都有

Ching玩過？

我做外遊領隊

求交流
有東莞6成左右好玩我都想去

關生

芭堤雅有D似，不過又遠又貴，仲要賓賓地

想承接返上個post問你嘅嘢.......

你以前喺141 / 高登叫乜名

哩兩條柒頭既基本介紹幾詳細

竟然有2

咪又係唱k飲酒吸笑氣猜枚淫game 跳舞

玩完就帶走過夜兩q

越南妹做得k女都係好高質素

好多serve 開台客陸客中文都好好

不過都唔平了

08前400舊
14年1200

有冇巴打知邊度黎 ，而家淨係想採下耳 食個面 睇下港產片

當年係咪有幼幼玩?

咁唔錫砌呢？

你咁講好偏頗 因為啲人擺明虧 完咗一次都起唔到頭仲點打三次五次七次

咁咪玩1q

其實個重點係包左long 但半夜就放女走同埋比太多貼士 你話你個人興趣同大把錢咁我無野做 即係你就係果種人

最高峰期有間有d 11歲 不過開唔耐 半年內執左

其實個重點係包左long 但半夜就放女走同埋比太多貼士 你話你個人興趣同大把錢咁我無野講 即係你就係果種人

唔明你後半段打咩

我未叫過雞 純粹想知點分錫唔錫砌

因為成日見人講屌自己條女同屌街有分別

但我唔知可以點有分別 咪又係咁屌

唔通十倍力屌咩鳩都斷啦

咁啱見你提起先想巴打指點下

但因為你提到班人阿叔 咁阿叔梗係無咁多q啦

就咁批判我睇唔明個logic 貼士豪俾就明

咁你無經驗 唔明好正常既

所以先請教你

2020年可能炒到>1500，重點睇雞頭有幾個

比日/韓/大陸/台灣人炒到貴晒，下下幾百萬
我見仲有人覺得抵，世道不一樣了

時不與我

泰國上年去 去左nana 好撚貴 2k 3個鐘 性價比唔高 我有個fd仲要屌左人妖

今年想去越南玩幻幻 而家仲有無

人均消費咁又冇咁貴 佢係咪比人水左

開關應該減返價 要玩趁手

其實炒價個d應該都係陸客韓客

泰國就係好例子

條友做生意帶團 應該報大左dd

禮服店都係5 6百萬過夜 計埋酒水 頂多一晚800萬左右

你中一中二嗰陣有冇鍾意過女同學？

又回到從前！！

CP最興旺時代好彩我在橋頭返工，收工腦細就會問有日有乜搞作。。。拉大隊唱K，洗頭，SN....

往事只能回味

屌你老母痴撚線

一般黎講，非明文規定叫雞係唔會錫同打車輪。

如果你真係好撚想錫隻，咁你只有兩個方法。一係係好靚仔又或者好有雞運。一係就係加錢睇條女肯唔肯。（不過加錢都唔係條條女肯）

咁如果你又唔想加錢，咁咪試下埋牙果陣「考車牌」囉。試下錫佢睇下條女縮唔縮，一般後生仔斯斯文文試試正正條女都會肯同你碰碰車。

肯同得你大車恭喜你！ 呢一類我通常都會返食，甚至交換wts，始終都係「緣份」

我應該好有雞運 次次都肯大車 但得閒我真係搵日驗下有無性病 其實好驚

清應該ok靚仔

今年唔知幾開關

預左錢想新年去

想隊住草屌幻幻 開關未啊屌...

邊度

都係得越南泰國得姐

阿sir好文彩 明哂

但d女從來唔同我換we7 見你地咁講我覺得我俾人中出即飛左

唔係掛...

即係咩

Free of charge

香港試過 大陸反而無

以前常仔啲k囡

冇咩所謂咁

有森林政治..唔關我事..

有，SN搵完後出面私約，然後完全唔知點解會foc左。

但咁樣我反而令唔想再搵佢，唔想欠咗佢咁。

而事後其實都仲有聯繫，佢亦對我冇任何物質上的需求。

又放假 好撚悶

個個都咁瘦，又無衫著，好似好慘咁，想救救佢地的機會都無

SN啲女難少少覺得

K女反而純D

同意 sn d女日日對n咁多人又奶屎眼又啜腳指 根本麻木晒 ，反而k女玩既 時間長 d女又比較多初出茅廬易動情，sn妹最多試過口爆完含情脈脈咁望著吞埋督精再同我講 其他人既佢唔會咁做，不過都係笑下就算

以前sn女記得多數係做k女飲太多去做骨妹

段數高啲

一小時性生活圈

真係一片樂土

樓主哩個係三亞？東莞都有啲咁嘢玩？

圖唔係東莞 不過東莞不嬲有哩D玩

而家仲有邊到有呢d玩

大陸既話聽聞上海仲有 但我未去過

今生今世都唔會再上支那了雖然我好想上去採耳

好危險我覺得 唔會痛咩？

其實去骨場真係為採耳 好撚舒服 不過都要睇技師手藝

唔敢試 聽講話會傷 通常邊按邊𥄫

我以前上深圳 成日同果條女錫
可惜佢已經返左江蘇個鄉下 😢

有個FD 試過一日採左3次 唔同場

唔知堅定流，話而家好多大陸淫業模式 ＩＳＯ去晒 柬埔寨

安唔安全 唔敢去

唔識門路點去

CLS 3次, BTW我一去到大堂一定採耳先

共鳴

條友好鍾意 有時一晚走兩轉唔同場一定採兩次

有冇人知幾時開關
我仲要北上 洗個靚頭
香港真係無人識

我屌你老母
上翻去咪撚再落翻黎

我都想 但我要香港揾港紙洗人仔 最著數
香港真係無人識洗頭 想返去 $30 洗半個鐘

開關之後想TRY TRY佢

留名回味

果時好似有篇潮文話東莞其實個個女仔都有做雞
只係兼職同全職分別

其實全大陸當年我懷疑都係咁上下

識貨。

把口就話光復香港時代革命
有雞叫就乜都得
咁唔該收皮啦
後生個d就出去衝 過三十就拎住bno走
雞蟲坐享其成

八十後九十頭 真係上哂岸 玩完就結婚 中產買樓輕鬆
九十中打後 真係無運行
懂事識北上 錢同女都比八十後食哂
真係留係香港打一世工

仲未開關班fd 已經PLAN好去哩度玩

要啦

Plan定囉

直接69仲爽啦，佢咁樣又吮唔到360度黎轉

近日的東莞中山等大湾区的小街小巷站滿年轻貌美少女，而且要价只是80至150人民币，这是欣欣向荣还是人间地獄！？

乜肯車有咁難咩
伸利毒撚

港豬

7月7 喎 返唔到
香港咩拎都貴 洗個頭都無..........

你唔好講 七十尾 八十頭果d
經歷過 東莞 黃金時代
樓價低水
我識幾個四十幾 幾層樓揸手

八十後水尾咋

以前真係 有樓有女
依家呢？ 一千萬一層樓.......
人工仲要二十年不變

認真 邊撚到 我立即去幫大家試試佢

樓主呢條咩片 條女好似幾得

我俾左$2000 做測試可以唔洗隔離來回大陸香港
樓主有無地方講我知
等細佬幫大家實測

我都想知 我都係睇片

做左測試可以? 我都想做, 巴打有無詳細?

私家醫院做核酸$2000 一個月限期 我公司幫我搞
我唔清楚普通人做唔做得

要公司保先得喎 正常閒人依家返唔到
屋企人 要返去做定期 依家每日蝕幾舊水利息

但返來HK唔使再隔離咩?

每日幾百蚊好心就返去隔14日啦

你問下公司 你公司大陸有生意就可能得 你自己想返應該一定要隔14日

家吓計落 都有幾皮利息唔見咗

自己唔得就唔得啦 錫著黎砌

而家廣州仲有

認真 邊到 交流下

人地帶我去既 唔記得咗咩名唔好意思